廢中衰刑毀

條廢中手車廢泊唔掂，成杯野倒落人地架車度，衰刑毀，見晒樣有車牌，告到佢留案底

今朝睇完都幾好奇佢會有咩收場

怒推

On9 自己手車屎出唔到車走去搞人哋架車